瞓咗冇睇,我地子華神套驚天鉅作乜代宗師,橫掃咗奧斯卡幾多個獎?

🤔

奧斯卡奶共 唔俾黃色電影圈發揚光大

啲死左膠咁賤

全世界排擠我地黃色經濟圈
今次玩完了

佢哋驚輸民意

你好醒

黄子華係仆街冚家鏟奶共狗

拎左最仆佳男主角